「世界末日」今年聖誕節得1日假放

屌
12月25 26號係星期六同星期日黎
即係得27號星期一有得放假
我唔想番工啊啊啊

.....今年喎
小學生未識睇月曆？

真係痴咗線

唔好意思，思覺失調發作
當無事發生啦

整到全世界再WFH 就得
反撚正都唔想同公司班撚樣慶祝

push

屌 今年咪又係放一日

推一推先